[I/A] LAST IDEA ラストイデア (14) - 免首抽遊戲！技能武器自由配搭 冒險打寶RPG！一日幾Post

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

景山將太 x 遊戲音樂交響樂團 JAGMO 所演奏的 BGM
遊戲內的音樂將由景山將太作曲，並邀請到遊戲音樂交響樂團 JAGMO 來為其演奏。景山將太為日本作曲家，曾製作過《Pokemon X／Y（ポケットモンスター X／Y）》、《任天堂明星大亂鬥 X（大乱闘スマッシュブラザーズ X）》等知名遊戲的配樂；而 JAGMO 為專門演奏遊戲音樂的交響樂團，全名為 JApan Game Music Orchestra，曾舉辦過多場演奏會，並透過電視節目等手段向大眾傳播遊戲音樂，本次是其初次參與遊戲的製作。

- 角色技能展示
オーラのイデア「スカーレット」CV：内田真礼

剣のイデア「ラグナス」CV：松岡禎丞

炎のイデア「アンジェリカ」CV：鬼頭明里

槍のイデア「キーラ」CV：日笠陽子

死霊のイデア「ヴ・マ」CV：土師孝也

弓のイデア「ロウェナ」CV：桑原由気

二刀のイデア「マチルダ」CV：水瀬いのり

雷のイデア「カルム・メルム」 CV：小澤亜李

斧のイデア「バルディオス」 CV：大塚明夫

氷のイデア「イリーナ」CV：小松未可子

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

留名

斧技係咪學拎斧個招就可以拎到鐮？

開左 行路巴咩名

star

有冇死0巴啱 加骨仔雙防？

剛開始玩轉轉轉，d MP 倒水咁
另外第三職應該學咩好？

好似第一次同你打神奇

純劍，大劍裝邊度刷好

裝一個有物攻變mp既

花火巴真係我救星
之前連續90回次元都冇5星

因為你升到20lv 扣61mp/秒
惟有靠裝谷mp吸/回 or 第3職業火法 or 招技唔好升咁高

哇好lag

話說 巴哈有人開咗隱藏系 龍系
使唔使加埋上第一頁
不過聽講好撚難打

兩隻死靈已經咁

逼害死0唔係冇原因

一入場無為意俾佢射死左添

渣GA

你兩個陀螺轉好好笑

新手請問有無巴打
玩緊大劍 修（火）
另一個職 應該選擇咩好？

用大劍 用唔用到斧招轉轉轉？ 唔該

以前 火劍斧 而家 火斧雙刀

仲有無冰涯打

其實有轉轉轉其實係咪唔洗其他攻擊技？
咁我死靈洗淨招骨就算

IPHONE冇腳本升鍛造上6真係想死

auto成日沖上去普攻 明明已經冇裝 搞到成日死

你可以一路轉一路出骨?

咁勁 一路轉一路放魔法都得啦

25lv同35lv嘅彩火斧其實係咪冇人買

無乜錢唔敢亂點
咁即係死靈成個樹都無用喎

唔係串你,真心想知
打到把死靈斧

其實我玩死靈都係得招召骨
大骨都無點

低lv裝冇乜用 除非件彩裝好勁 例如地城裝 咁就可以強化上去
其他副本打出黎個啲就

龍系廢 攻速好似LOL隻河蟹咁 除非配合斧+30%攻速 再加一大堆攻速+斬擊裝（龍普攻食斬擊） 最好有埋詠唱速度（施法都超慢）
睇過twitter有人表演

陣間試下先

又一個post

而家先39點樣一個POST

死靈第二職配左雷法
有雷盾同埋瞬移都唔錯
巴打們覺得第三個職配咩好

想課佢老母 買40 ap
20 ap夠撚玩咩

吾系甘牙!
又BLOCK一件

課囉

仲忍

鬥氣/盾

佢呢招好撚狗 唔課得20體

街場見到有啲雷法打人好痛

根本就引你課金買體

花火巴今場都出彩ok?

一定係盾
有好多關無盾根本打唔到

今場drop date好次低啲 對上幾次都6x箱

係咪我陀衰家

下round仲有無位

有 好似仲有個位

frost 巴如果上水 搵一搵我得唔得

好 等你地

賣五星盾戒 五星杖兩枝 五星防具 最低價就得 全部好似都要八千

望一望死咗既 咩事

係我唔好

輸左？

冇錯

最尾一關唔記得開無敵 一炮車死左

開左

工房上限5lv定6lv?

我升到7

呢把賣唔賣到出去

請問技有咩用?

你整高LV定LV1

如果用火劍 修斧 係咪唔可以轉轉轉
要用返斧先得？ 唔該

之前合左幾十個戒指就升到咁

屌我bug左 乜都召唔到

係咪不斷合不斷分解?

幾個高lv 其他全部低lv

有冇巴打專用community 想JOIN

洗裝

frost 巴一陣同我試野得唔得？定係轉左職了

笑死

試咩先？

sup職加唔加到骨仔攻

洗屬性?

係

LIHKG
LIHKG2
不過滿晒

3甲一斧
要就問價
田雙刀就3000 其他8000

sor呀兩位巴打我唔知做咩過場bug左之後我乜都召唔到

行路巴做乜好似個頭像一直暗左咁既

得啊

我一過場乜都召唔到做唔到。。。bug左

唔夠打喎

唔係幾夠打啵

暗左唔係死左咩

黑白相

我訓左成場屌 未試過咁樣bug

auto避唔到激光 一結冰就收皮

正常有骨會輕鬆d既

整左34+34 把LV1弓仲未升到上6LV

屌，15Lv 學撚錯左劍
要洗ge 話玩番死靈又好似拎黎搞，但又無乜其他裝
進退兩難

我集中少少 再輸我就出去啦我唔累咁多位啦

激光佬毀滅世界

花火巴？

無

30學招斧
轉轉轉,唔怕

無所謂 劍前期去到第5章之前我都係用劍 無乜問題其實

話時話岩岩打到把咁既劍

精靈其實咩黎

for龍

唔知

趁早不如重玩

火冰雷屬

全屬普攻好似好好玩 劍冰雷？ 火劍天生 然後係咁淨斬

係鬼

15lv重玩係好d

之後唔課金果堆人應該唔洗玩

精靈其實係骨仔

屌又bug 呢個場做乜鳩呀 我出去啦唔好累咁多位

出都未出就話唔洗玩

佢唔加掉率就得

我50lv喇
死靈 劍 雷

我又睇唔出有咩問題

Wa diu

係, 唔覺有咩問題

劍有咩問題
你點爆閃同回血一樣好好用

對唔住曬左3位巴打8體唔知做咩係咁中bug

VIP專用EVENT 關卡
battle speed+50% 唔知係咩

加掉率就真係唔洗玩
暫時pvp都冇諗住同堆重課痴線佬鬥

純劍大劍邊度打裝好

Exp包其實洗唔洗買

無劍裝，放工番去試下

50%速應該單機先有

關劍裝咩事,講緊死靈

50LV盾推薦用邊個? 係邊刷? THANKS!!

仆街掛住避技轉到無魔

但係某D裝VIP先BID到呢個就..

第四章4體一次, 死5次就唔駛玩 on9的

打唔羸

咁就我身有d 雷裝又要搵番d 死靈裝換番，但分d 點落劍到點

睇埋佢咩裝先bid到先

其實呢隻王 一個人轉係最安全

VIP 以前MHO 都有VIP關打素材

贏到 一個人先安全

咁咪照玩雷,劍照樣點滿閃回血

出街食個飯先 刷埋依十場

想問拍賣點樣先可以set最低3000蚊？
佢逼我賣8000一定無人買
另外想問下呢把有無市場？

玩火劍係唔係一樣回血必點 玩緊火雙手劍但係唔係好知其實要點咩技

45lv都有d機既

件件唔同 你呢件就係最低8000

有無玩轉轉轉先

個拍賣search功能咁on9

無人要

無轉轉轉

有無得平d

20000

又唔係勁 又得30lv 賣到3000可能有人要

Re? 3個人打好慢

我有火劍係咪應該用返火普攻好啲？
正常普攻高過火普攻幾百

re吧

ok

再講多次sorry 3位巴打

唔緊要

唔該巴打 咁我繼續掛住睇下有無人落搭先

有無人玩槍? 想轉職

應該可能會有人收既

呢家65%死靈35%雷咁 放工睇下點點先

4條友喺到轉

花巴？

4-2關d雷射一下打成千

花巴 ready

走撚左

有冇巴打有野想刷 可以陪刷45lv裝以上都ok

想問弓手30lv應該點邊招技實用？

到底體1嘅月包體力回復升50%係點計？
我買完依家每11分14秒回一體？
原先係15分回一體
咁叫升咗50%？ 定我理解錯？

隻雷弓大力到

有無人收 min pay

想問吓死靈使xxx啲裝邊度最好刷 推圖推到2-15卡咗

呢件好似8000裝嚟

咁早唔洗鬼特登刷d咩
推高血同回血就夠

係 想放平d都唔得

仲狗過抽蛋
抽蛋唔課都有得玩, 呢隻唔課玩都唔撚俾你玩

又唔係真係好多 當月費咁玩下都冇壞既

到時候有抽蛋咪又係屌 隻game唔課打到難關 根本唔俾無課玩

有冇人刷野呀 無我就街場啦

其實好貴 對於唔課金既人來講

折得

求次元4隊伍

如果主職係炎

咁副職有咩好建議

正常有番工又真係覺得好玩既 10蚊一日姐

呢件我都有打到 自己用佐

見每個post都有人問弓點玩
本身諗著集合晒巴絲啲弓略
最後只係搵到兩篇
如果大家記得有其它我再試下搵
------------------------------------
By 不知北角:
玩弓手 開頭第二職揀左火諗住開招復活黎用同玩火箭
已經升左幾LV招復活但通常用得復活都係即刻再死
狠心用轉生玉 換走招火做槍 3職揀埋雷 輸出高好多根本唔洗靠復活

大家如果玩弓手 唔好為左復活揀火
揀其他加輸出仲實際

雷主要學招麻痺(我暫時升到40%) 同埋瞬移 有淨可以加雷盾減傷
槍學左面被動 破防 爆傷 突刺傷
弓主力係箭雨同多重箭 幻影箭我淨係點左1點輔助下
裝備可以既話盡量推爆率同爆傷 見到成畫見都係黃色字好舒服

By 好想早睡早起:
純技術交流：

玩咗2日弓，見好多巴打或者新手都覺得弓好難玩，唔係新手向。但我覺得反而係好適合新手，而且弓係咁多個職入面最全面。

利申：打到第4章；最主要卡咗陣係第3章最尾個槍佬

第1點：0秒CD主動橫射；固定輸出
延伸：防裝揀MP轉HP + HP獲取；無限血

第2點：被動貫穿+爆擊率；範圍壓制

第3點：配合副職，炎+盾；固定復活無敵炮台

基本上而家46lv，每場DPS都過40,000，輸出通常1個=3個(刷圖時發現)；講緊係唔使周圍跑，企定定無腦過圖我唔知其他職係咪更勁，所以想討論下

以下係本人暫時既技能樹+裝

利申：表面睇好似我都幾多5星裝，其實都係今日下就刷咗3個鐘，同過圖無咩關係

最主要想講，弓手玩MP轉HP+HP獲取係好有效率既回血方法。基本上橫射升滿2百MP，基本上每秒回100血以上 再加上炎招復活+盾無敵，每次都係最尾個王無血既時候復活，再開盾，然後硬爆過圖

後記：由於中途打到個火球手套，同埋40lv3星弓唔太夠效率。所以，我決定不停刷4/5星裝，最終係拍賣場賣夠8000拍賣幣（大概賣咗10件4星裝+1件5星裝；大概刷死靈殿1000場，其實求其買把弓都已經可以）

就咁課體力1都應該玩到好耐喎
只要無拎啲石開右下啲關

有無雙刀斧死靈

同感
但係對骨仔有愛就玩落去
提高生存力靠骨仔打天下

雷 雙刀

如果有巴打玩法／弓+一隻近戰 我都可以join
我死靈無人係前面清真係好難打次元

睇定啲啦 未見到有個雙刀斧係配死靈

你可以試下
暫時見巴打都係玩:
冰雙斧
火雙斧
劍雙斧

我推到4章果時都係用緊劍
劍果招衝同埋 遠攻回避其實好有用

我準備試冰盾斧

又走 屌

喂條友走撚左場

諗住都喺劍雙斧 主劍 轉轉轉好食裝

我弓手
6cm求加

咁我刷埋呢場唔刷住 出一出街

MK

呢個都幾好

想放左佢收把45lv火杖

死靈火盾
叫做玩到
開頭出火鳥 拎靈 再開無敵召骨
但好拿辛苦

有冇人同我一樣死靈溝炎法，諗緊三職用詛咒
依家32lv一枝五星死靈30枚 推到2-13 dps6000+
有冇對比黎睇下呢個死靈點法勁定廢

盾有無雙手盾？

死靈玩骨仔流裝備夠好先玩得
buff骨仔一定要靠裝備 特別死槍戒一定要有

完全打唔到去4-5-2 比d法狗屈死 要升lv

但其實

點解要出隻驚100%free比你地玩？

岩玩就課體囉

幾多lv？

咒仲未有人開到

買把低lv既火杖 升上去

轉轉太食裝 玩劍最少可以手動喺咁掃掃掃 同埋放劍陣

點解唔見你冰到隻王定冰左唔覺

真正盾勇

ching 你死靈D技 我建議洗左佢

死槍戒姐係咩 比張圖黎去拍買所睇下有冇

唔知係咪佢有冰抗 未試過冰到呢隻boss

如果玩火雙斧 無得用雙手劍

其實最緊要係每件裝都有
無話邊一件一定要
但係每一個位都有件buff 骨仔黃字就ok
去到5章另計

洗左點樣點先

其實無課估大多數 點都要留住個啲玩家

有
未識點玩
打351隻槍手死咗兩次

雙手盾加轉轉轉好唔好

見到前面啲關幾多場 後面想齊人都難就知無課有幾多

無浴缸唔夠技肥 點算好呀

呢隻驚有課同無課差距係大
但係果幾百蚊差距真係同其他驚比 完全係差天共地
同埋呢隻係pve 你係無課咪慢慢回體慢慢刷 都冇問題

笑左 留就要留既

唔係邊有人 墊底

弓手4088/1978
終於過到3章

上巴哈見有大佬話二角五十級先開

都幾難搵到幾百蚊可以做到大佬嘅驚 不過唔知捱到幾耐

不斷用招衝就贏到 佢唔會掂到你
招衝拉遠d

G男人

最緊要唔比錢自己心態就要安守本份拎番唔肯比錢ge回報

刷左日半裝 一件五星都冇係咪正常

G男人唔課典玩

想問岩岩完第2章 新角色有冇得簡 其他職玩?

正常

有

都仲未有人打到 所以未必係咁易？
搞到想升下一隻人添

52

1技 係加死靈血、攻擊 基本上 要直接點滿
坦骨20
轟炸0
法師骨0
大骨0針刺0
買件骷髏頭3連發

不過不如升到高啲lv再用粒轉生珠

點解次元咁少人開場

HP 回復原來有分+數值同+%
但我本身65, +31 = 96, 但用+7.9%就只得+66 ...
有冇人知大概係點計

其實我真係好想知有用普攻既死靈巴打係點樣推關
我完全無企係到放普攻既空間

因為得死靈裝 但死靈又打唔到

你刷咩圖呀 陪你刷下啦唔好灰心

屌唔夠錢強化裝
又要課金埋錢boost

%應該係計你血既上限再回
無%就直接加過個數

部電話震 又喺WTS 玩咗呢隻驚之後好似特別多

你唔夠lv點大骨係廢
有剩點翻落火墻
btw火法全部洗曬佢
唔好點 因為你唔夠lv

咁誇 我仲有1m

我打到52 已經轉返召法骨打
後面你企係到生存一秒既時間都無

刷緊死靈兵果關

今日出街冇得玩

暫時掉率個人認為最閪係次元同無法者

點解有咁多

熄通知啦

用劍既人如果有呢個skill即係有轉轉轉
唔洗斧skill都得

真係完全無企係到既時間幾十隻野追住你...

仲有幾多回 出黎我同你刷5星死靈所

夠lv就all in火1技20lv
之後火墻20lv
回魔15-20lv

之前試過玩一陣 要係咁開冰牆
太煩冇得掛自動 所以轉左玩骨

無乜點強化5星 直接買左把55既 又無乜點整裝

雖然我成日已讀不回 但喺有D老闆點都要回

50lv魔瘴盾算唔算好用? 玩緊劍盾斧 想整硬d個人

4mk

岩岩出左黎

我都冇乜強化5星 我都係有1m

呢隻game中後期 除左轉轉我唔知仲有咩職可以auto

唔玩死靈做咩事要用魔盾

擇咗名

等我 我完埋呢幾回

轉轉轉第5章要點先AUTO到要幾多5星裝

洗得最多錢係洗技點推圖

咁50lv盾應該刷邊隻用好??

轉轉都唔得 有時唔識轉走去普攻a怪

55強化到60都差唔多40萬啦

一齊得唔得

要慳住d電洗
琴晚明明插住個尿袋都冇差到電

印象中好似有一個盾係全坦盾 但係唔記得邊到黎

怪唔一定追住你 但地下有好多法陣比你食

轉轉轉都要走位 唔走俾法師一下秒

可以呀 兩位巴打留個game名

四頁巴可唔可以講多次點升工房lv最快?

咁貴架咩

6cm

玩到30lv先同我講死靈極不推薦為第一職業

拉遠啲其實係咪會用多啲mp？
好似一拉遠啲就快啲冇mp咁

1lv好低攻架Ching

極不推薦 但有心玩都可以爆機 係要小心走位姐

死靈喺一碗米線 要好食就要加好多料

但係死靈打狼王最好打 好似係

係 打左5次就過到 30秒內完場

要食好多水為左一入場唔死

但係第一關好似hellmode咁

30秒會唔會太快

係唔係得我一個玩死靈去到第三章都未簡過副職

係咪玩得轉轉都係用火劍啊？

程B爆咗機未

我第四章先拎盾

我去到完場都係得死靈同盾 第3職都未開

唔洗都得 有劍同斧就得

我第二職都未開

我諗30左右啦 出左2波怪左右

真死靈流睇下可以捱幾耐

5星武25,30lv放定分好出極都無弓

係咪兩位巴打刷死靈所？ 咩名可唔可以留一留
我宜加開

未
想升第二人仔

岩岩打到把電劍，想問下有無人玩電轉？

暫時淨係整過幾個高LV戒指頸鏈
同應該40以上既低LV戒指

無盾我諗第4章啦

防具武器無掂過

同無限體力試位

暫時揀左雷 第三職唔揀好似都差唔多

四章弓手建議幾LV 先好入去打, 一入就死
咁就冇左成條體

我都係

有冇巴打有興趣

自從轉全雷之後 秒天秒地
利申：死靈起手

巴打陪打平原五星得唔得
卡4-2-6 想打埋套火裝佢

王關最易打 對比第一關
隻王又大隻

我要同另外兩位巴打打死靈所 但係佢地唔見左

死靈最難打係開頭

就盾就唔係死靈流?咩LOGIC

我係度

我有

巴打咩名？

我都係度
game名6cm

Ryannnn

可以自己去bid 放左上去

我都想刷平原

宜加開

pessi

屌弓手開左TP, 成日AUTO 會自己飛入怪裡面

仲有冇位

留一留

呢件有無用

玩緊死靈卡緊 第三章開頭

打緊4連平原

咩名

程巴火法？

劍*

好啦唔緊要

理事長

咁多巴打要 我落一落先 廢事俾人搶左 留一留tg？

我可以打

Rayyy

你同ryan 巴快d入 開左10回死靈5星

我叫star

讓隻職？

建議賣2萬

40LV唔打次元仲有邊度打

轉定斧
呢把斬好高
同埋有隕石特效

分享下死火盾 玩法 宜家過到5章
開場有位走 唔難過 但無就要用火鳥開路
然後狂召骨回血 就死開無敵

ryan巴理事巴係邊呀呀呀呀呀

唔係講笑

骨裝值

無人入既？

我改左名咩轉既 我本身叫Utahaa

有無巴打知點解開協邀人會卡住，開唔到波
但開場唔邀人就無事

4星兩萬又高左d 仲要40lv
4星無得升lv 差咁d

你幾lv 我都有呢把

見唔到

不過60lv唔知你用唔用

再禁 好多人衝入黎

我地有冇chatroom join?

魔防高可以用黎推圖

5星地城骨裝都賣唔兩萬
你係咪搞事

死靈所5星10回 star

笑死20000

幾錢先有人要。。。。。

郭差十lv

又唔係加個人魔防

放上去拍賣500石會俾人即秒

要斧果位巴打 留tg呀！！！

唔識日文 sorry 巴打

你地推post 好 快

你放啦 我岩岩先發現係50lv 未岩用住

Lv.60 邊度刷Lv快？

不如開返個 in Game chatroom ?

程巴係咪要呀咁

遲左添

其實不嬲都有 不過冇人用

50lv 5星裝賣 3500 比人秒

上到嚟難刷

咁你地平時點邀人

兩位 d箭法秒曬喎

街場一直踢人

要返屋企先買到

轉左game落電腦

程巴留個tg？

唔緊～

打關用綠卷會點

一樣
直接換晒3星雷裝都勁過之前3件死靈5星

有TG GROUP?

姐係掃蕩卷

我又放下先

冇

有機會出裝?

55lv 25000

嘩55lv 20萬

我都有

會

有冇巴打玩火骨？
有把40lv 火骨5星杖 2黃字2橙字 有興趣可以搵我

Btw 幾銀

唔出裝係咩思路

有無巴打帶下平5

很想要

你開個價啦 1500內隨便開 你開幾多我賣幾多

其實五星裝 分解果粒野 多唔多人賣

感覺見唔到個箱好唔實在

哇屌 炒起

1000-2000蚊一粒

好 今晚提我

多 我2700買左兩粒

巴打係唔係打?
我依家開 10回 5星平原
GAME名 : 斗

四蛇會唔會進代把武器 我有把大刀45LV 但喺有HP吸收好似幾好用想進

溫馨提示50lv之後每5lv要兩粒

八回先 佢唔比我再食水

有無人要？

有冇圖

係 所以我都冇乜點強化

auto就咁打就得
我以前召骨為乜

推埋4連先幫幫眼睇下

有冇人玩火法招火頭技

咩野死靈5星幫你收

雷真係咁勁？連線見打好少dps

請問死靈打裝最好邊關好
目前開到第三章第一關
35lv

死靈其實好尷尬 得第三章第二個協力係多d死靈裝
但果關死靈好難打好少人開場

40LV陀螺流去邊刷裝好

可以打死靈所既 係第三章第7個小關就到

如果陀螺搭火都應該係平原架啦

條腰帶自用算

等我返去都d四星上黎睇下有無人要

條龍秒左

骨靈過到第一關 基本上就嬴

諗緊用唔用500石解左佢賣10000
換隻死靈戒

你唔係轉左職喇咩

一開電腦又由12去到14
BTW有冇人見過5星雷斧雷劍?係拍賣見唔到有,我有隻雷手套唔想哂

經常要教學費 唔好彩既話每個stage一次

10回0橙

想知其他死靈+火/死靈巴打既配點係配咩想參考下

True

正常?

Lm

尋晚有關掛左20次一件5星都無...

都幾 打唔打次元？ 刷次元3試下

屌佢老味我自動分解3星以下
打完入手0

我想 問骨靈 雷 盾 勁唔勁? 定骨靈 火 盾 好？

橙係4星唔係5星
20次冇5星好正常

我過唔到次元

強唔強化好

我Ok

我想打次4

咁sad

我地試一場 我開

唔玩火

唔好

開左～

你上面啲屬冇金橙色好唔抵

3隻死靈lag撚到我仆街

屌記錯原來我未打

雷杖應該刷邊關先有？

你地會唔會成日開場連線，大家都準備好，㩒完出撃但無反應？

未打3定未打次

會 唔好禁集會所制就得

3

次元4 1回 －1自入

我開3先啦咁

私人房？
有時會

你打4先啦

雷劍好正

其實冰斧點玩 我冰傷6百幾%都打人rj

好似冇咩巴打講弓，想問下打弓裝邊度好

4唔夠人入

禁集會所都得 禁完出一出營地 再入過就無事

法師起手升咩技好

死靈召大骨勁唔勁..
唔知點唔點高佢好

試下點 物理傷+冰屬個招

唔見有既

發現巴哈無乜人講呢隻game

最後有點先點 可以點左1點先

我過到啦 有冇位join

開左4了

同人協力計唔計次數拎轉生

而家打幾多一下

次元4 1回 －1

弓手點樣打斧頭佬

ryan巴？

我要入人場打左2同3先

3500轉一下 開埋結界冇咩變化

ok 我地試下打先

個大森林啲箱少到

拉打

岩岩過左好刺激

我覺得垃圾黎 唔點都無問題

我拎嚟升LV 幾好升

打5場一件藍箱都無

好辛苦終於過到4-3-11 好後悔學弓火槍

講緊小怪? 我轉5000~7000 1100%炎屬
不過好豆腐

點解

大量金華火腿出產

5-5隻boss 會唔會太離譜
一開波就火球 點撚避

試打次5？

咩職？

一入關 即開盾

火招復活垃圾 學雷tp仲好

我次4都唔係好夠力
可以試下既

你6萬幾dps唔夠力

死靈

btw第一次見人玩毒劍

有冇人打平原5

我應該唔夠坦

我都諗緊3轉玩雷定雙刀

一入場訓低曬

訓左係地

早晨 跟隊

開4啦 開10回？

早晨
好在個fd屋企有type c差電

買體係唔係得100石買一條
有冇一次買多D優惠

12枝水1000石

係fd度都打
課未啊

火唔係要佢招回mp咩

btw買左體力上限個包 一支體水係咪會回40
有d心郁郁

有 左下 然後右右掃 然後其中一個中間果個 1000石12枝

打次元打到有陰影 你地打

掛機姐
一路打牌一路feel下有冇震

你打咩 刷下5章d圖？除左果個bug圖之外

冰涯未

配埋雷盾, 幾夾

巴打想JOHN 39LV 廢物OK?

⼁
4星都冇件

有個台仔打緊 咀咒章

一齊打
5-6-7之前我都打到

買哂1,2先有40

要買1先可以再買2

我地都係等人carry

我得37lv

巴打係咪要條褲

回mp我學得2lv 都夠用
完全無防禦能力 鬥大力

有冇講點開？

唉 下下一支水蝕20體真係....

係啊 我一入去交易所要點先搵到你

但係我未課體力包 依家22體爆左體佢唔比我再食水

打緊黑龍

你直接去褲過到 咁最新應該就見到 你ok我就放

我都冇課

咁等你場
GAME ID :斗

刷完 次3, 有咩關好刷? 玩斧盾

Ipad pro 12.9 既電頂到半日

6cm巴刷咩好

ok im ready 條褲幾lv
死0乜乜乜?

45
係

個名好似無死0

好咁 我搵45既即禁

俾幾分鐘我

留個位黎吸下野得唔得

6cm巴刷狼王／狼之前果個好冇

好 我re住等

聖域你開到未

有無巴打知天降幾粒隕石果招係咩職業?
見到幾型 想轉

點解有個紅感嘆好？ 明明夠力技個d嫁喎

有無人周回平原10次？

平原5要幾LV先好開始刷

無所謂
有咩圖刷力防具比較易？

第一頁

我都未過5-6-7

打完龍職中段

50lv分身可以開分段
黑龍之乜

應該係龍墳黎

黑龍之顎之胃咁去

聖域啦 4－2 賣裝又值錢

我岩岩先完次元

ok go
有無其他巴打跟

咁煩複 龍職係咪都要50lv第二先開到？

部機熱到辣手, 熄機charge算

打之前果d再叫你努力推關吧

聖域－2

弓都預佢脆皮
玩爆擊

點JOIN?

火法除咗平原有咩好刷?

SNEAKY巴打?

打埋2星1回先 你打到聖域未先

ok ! ready?

GO

放左

想問卡2-10 隻 boss 有無攻略建議打法？

好灷，明明有集近戰唔打死追我火法打，咁我點出技

我頭先入左第二場, 想問下你地通常點樣組團? 用集會所定公開場自己入?

我想問依架應該刷邊到好

搵唔到 咩名影黎睇下

開到邊到？

見到了 買左

有冇人知呢把邊到打?

岩岩打完第三章

快到 開左3星

入唔到 game?
有冇巴打玩到

升下lv先 差3lv

但得我地2個

聖域3星－2

點解佢地唔見曬

上緊去人地屋企

我個支得35lv

咁快

四葉今晚帶我升第二人仔

35lv腰帶仲難搵過4、50LV

因為腰帶好後先出？好似係

咁下次 我手機打埋呢轉冇咩電

賺錢最快係咪解左D 5星再賣
擺5星裝都冇人買到

想問下點樣熄左個自動普攻？
同埋之前睇巴打講拍賣會抽水係點架？

隻火法好撚勁

你都唔差

開左4星 入黎

跟左巴打兩場

火雷法，第三職學冰？
之前玩弓覺好廢轉咗
新手火雷法

入放技list果到 remove左第一招
姐係你賣1000蚊野 有人買左 你收750

地城尾二個關
地城啲裝真係有啲勁 同抽蛋冇乜分別

快d入黎 4星場1回

靠你d骨保護
死人是沒有輸出的

第一個入左

想問拎兩把武器個人係唔係會行得慢D? 見斧有招技係拎兩把武口器個陣可以移速會慢得無咁慢

一夠錢立即賣一把先

我都諗住直接課綠石買把高lv武器用

佢個月費夠我買3隻PS4 game放二手

48LV仲卡緊5-2-1

刷3星算

用火法比人秒左

幾正常

2-9個關轉撚死人咩

開左入黎

有冇圖J下,我睇拍賣冰火毒出血乜都有,係冇雷

Free game不嬲都毒瘤，個個出paid game反而慳D錢

想問下想玩盾槍有咩要注意？
技能點應該點分配好？

突然炒車

60lv4章都未打到一半

而家雙刀斧劍 玩掃掃掃

雙刀有邊招技有用

無第一招 唔好減咁多傷

其他APP一個活動角, 俾3000蚊都未必出貨
呢隻300蚊一個月玩到你嘔

想玩火雷盾
應該主升邊幾招?

岩岩試5-6-2 都係衰左 好sad

係咪有個debuff係減少HP回復

呢句真 月豬都唔係咁話

點解會炒

唔買體根本玩唔到 回得勁慢

終於由從月豬變返人 每個月慳左萬幾蚊

會課金既人同無課金既人係唔會有共通話題 你叫佢俾幾十蚊月費都可能會話點解要俾錢打機

一開波無行到我俾隻王落石秒左

佢車咗2下火球我就死左

刷2星定刷第二張圖算
我覺得呢個組合幾好其實

入黎 差你

我可能繼續
只要有你d骨仔保護我

我一升到35LV就想求其買條呢帶
應該個個都係咁諗

真 一千蚊內買齊package 其他驚隨時抽唔到

我都係玩埋今日先狂用石回體, 唔係假期根本食唔到咁多回體水

講真比些少可以令隻GAME KEEP住一個好既質素,好過係咁車D錢落去D 抽唔到既"FREE"GAME

其實好好用，依用火牆加佢
流星太慢，不死出到招都比人清晒

算啦 佢地玩就係佢地賜個機會試下你隻game渣
比錢? 不了 畫圖唔洗時間? 整gameplay唔洗?
唔比真係冇問題 但又要屌屌屌果D仲撚衰過D大陸鳩

我換返裝算 輸出交俾你地

斧招轉轉轉係咪要升爆
升爆會唔會唔夠MP用

屌

姐係唔俾auto 一定要長期人手避技姐

轉轉轉到 4-5-2 又卡關

我已經係人手 捽到mon爛

轉左雷槍劍 沖黎沖去唔使死 沖到主線啦

唔駛升爆 轉轉你搞掂生存就會有輸出 你點幾多LV轉轉視乎你自己回MP手段有幾多

快刷一波平原5先啦咁 廢事搞到咁頹咁

有冇人雙修2隻角色?

有冇城門 狼王周回

準備開火劍玩

悟巴呢？

抽極得3星既經驗

點解我打完2-8之後好似冇左主線咁

剛轉職, 有冇人可以話我知點解我用唔到把斧頭
係咪因為要有劍士招技先可以揸雙手斧?
另外想問點樣點技?

有冇場

今次真係買VIP都唔夠體玩

係放假先會唔夠玩，聽日返工應該長期滿體

打緊8回 8回後－1

Ios 排第一就黎

惟有扮工auto玩

same

收工如果有仙狐照顧我就夠體玩

mofumofu

其實我覺得課體力無乜問題
VIP先on9
又成pack石錢又限制本身有嘅功能
唔課淨係可以拍賣一件真係好撚弱智

唔同build係咪都會一樣名同樣，一改就兩邊改晒？

真正嘅劍士只需要一招

wow 無決定錯 打平原

震呀

VIP無影響, 都無咁多5星俾我賣

仲以為壞左

火頭係邊招? 見人用過但係又搵唔到

又唔係淨係可以賣五星

4星好難賣得出

放15000睇下有冇人要先

依家就刷極都係得3星

有冇人刷5-2-6, 想試下夠唔夠坦

有冇人堅持緊死靈
可唔可以話我知點玩落去

技能發動時回血
呢個效果轉轉轉會唔會係咁發動 定剩係開過下

唔洗抽卡 就好似以前月費驚咁 但喺無囡囡喺敗點 如果佢整到好似CM3D2咁可以微調埋 應該可以吸引埋另一班客

四/五星平原係唔係都刷到死靈裝?

已買體力2,忍唔到一個鐘先打得一場

已經停唔到

5-2-6普通關黎?

有冇人刷4-2-6 聖域 2星, 想試下夠唔夠坦

學上面巴打咁, 一件賣到31000就搞掂啦

打錯字

留名 火斧單刷左成日都冇乜裝
係咪要打多人先易出裝

賣唔出既死神杖一把

買咗體力

爛褲一條
都係刷50lv以試既裝好d

劍士雙刀好似變咗桐狗咁好爽

隻GAME好就好在自己可以諗一套打法同配裝出黎玩
基本上點配都得
好似我玩劍咁
大劍 劍盾 全盾都有玩過
技能重置無數次

可惜D真係唔可以隨時轉職業 或者粒轉生丹比多幾粒會好D

刷死靈5啦咁一係？

好

火法係咪一開始升爆火牆

喺拍賣所放緊15000

死靈5兩把武都賣得

有無人連線會lag機? 打次元/聖域好lag
之前都無事

轉轉轉要配邊幾條詞

係, 我玩到第4章都係劃火墻到完場

巴打係玩 劍火斧?

ok go

死靈所5星 訓位一個 有冇人 1分鐘冇就開

今日打死靈震左兩次

打咩都唔會lag 一有死靈lag到仆街

想JOIN 但只去到2星...

想問下個血之代償係咩？

全部都無人買

雙刀斧劍

火雷雙卡5-5-5
啲法師多到呢
點搞

6s表示3死靈都ok

越LAG代表隻死靈越勁

有無巴帶五星平原?

四葉有冇場

終於第二隻人都49

第一隻幾LV

我都係6s 無死靈都lag 唔知乜事

你想打咩

好似54, 卡左第四章所以練過隻

冰崖入? -1

唔記得左你咩名

已入

火法卡2-11

弓雷電撚電到啲怪企晒係到任拮

主冰法好似冇乜睇頭

有冇人carry 下平5

飛巴是唔是用男角

呢隻驚回體又慢 到中後期3、4體一場 點玩

真係慘 火有關係全關火武火裝
雷又有
係得死靈無注定難行d條路

一定係

課

無課就熄GAME搵第2隻GAME玩啦

死靈 雙刀 斧普攻流

升高D力就過到

卡第5章最尾幾節，卡到已經想開第二隻

遲啲應該會狂送石同回體

得課長玩既驚好快收檔

49 練斧盾, 有冇建議打邊關刷裝?

唔係點賺錢，你估搞手真係打個和咩

隻驚岩岩開嗰陣都比人話個體力制度有問題
點都會改掛

如果300蚊 500蚊叫係課長
我都唔知講咩好

呢隻驚百幾蚊個月就可以做課長

300蚊就做到課長

除非唔係

可惜電唔到boss，其他都電到飛起

當初幾多巴打想做桐人
最後個個做哂維京人

1技係咩意思

變十分鐘一體重實際

笑左

佢地都係玩返"免課"轉蛋APP啦

笑咗

6cm巴其實我仲係唔明點解你推唔到圖 你咁高dps都輾唔到過去

點解突然咁好意頭 我唔想出街了

又震呀!!!

你地推到幾多 我5-2 卡左

有無咁易出5星啊

有比較先有優越感
後期無課玩家參與度大減
得翻啲課金玩家互併真係玩唔耐

左上角

係咪auto放袋震呀

又冇pvp 有咩好拼？自己玩自己既

個啲仲慘 俾真課長屈
依隻驚入埸費大家一樣 係睇下邊個歐邊個肝邊個多朋友

我5-4-7

死靈1個關點過
個幾隻拎劍友 兩刀就劈死我

有無巴打岩用

全火關係邊關

要0失誤打5-2-7隻巨人boss

震都無用

300幾蚊都課長 唔係窮到咁呀

希望有人要 可以換到死靈 戒鏈

拍賣係咪每次只可以賣一樣

我賣緊一支5星槍，而啱啱又跌多支5星劍，我都想賣埋佢

咁有邊隻game係無比較已經無pvp制

乛⼀⼃⼁
屌你老母垃圾

又中5星你中哂啦

好撚想要

乜職？

我入雷彈出彈入

打左N咁多場洞穴,4星都唔跌

幾舊水叫課長 係啲大陸game 度叫乞衣炸

有無人刷聖域1？

請問雷裝係邊關 搵唔到雷杖

有無巴打冰涯

有冇評價？賣定留黎自用？

火法佢一埋黎我就玩完

夜d同你打

我刷到有火嘅死靈裝

新手推薦咩職開圖?

火法／劍

玩左半日，跌左4個5星

佛心遊戲

我都要單機一陣先 拎重生丹

可以用 有排你用

有冇巴打玩死靈火法 3000石有把2黃2橙數值既杖
可以留個名平放

放最平 8000

我再開死靈 3位巴打請入

玩爆擊幾好 我收左把45lv 3500石好抵

正式棄game
上面十字位入到
下面十未位入唔到
啲怪遠到打1/3個場 一行就死

我副職唔係玩火，不過都照刷住先，順便升下LV，裝唔岩都可以拎去賣

咁最尾一句骷髏頭3連發係咩意思

第4 5係咩黎？

萬巴唔好呀

但無錢 好多5星裝都賣唔出
點撚算

呢關啲法師同啲槍真係癲，我升第2隻算

6cm巴ada巴呢 刷多兩round出去

其實淨係圍住右半邊上下跑就得 你再試下啦！！

最後一枝水

我將d 五星解體 賣石仔

50lv 以上既裝好好賣

來

低lv 五星解體

50lv以上防具好好賣

骷髏骨 裝備黎 睇最後屬性 禁實有寫3連發

五星石可以賣到幾多?

我賣2800-2900

真係好奇怪 可能本身隻GAME算係好好咁唔洗抽裝課少一大筆
比300蚊一個月玩隻近期算好好玩GE 手機GAME 反而話要課長先玩到
R撚晒頭
無課照玩到嫁喎 你要無課就要接受無課比你ge回報嫁啦

我諗1500 上下？

我維京人轉做桐人好爽

岩岩試多次5-3 都係秒左

5星石 市價幾多

學盾玩無敵會唔會好d

我個粒2000都冇人買

好多2000樓下即決喎好似

有咁好賣?

岩岩見到隻火手靚屬賣八千,但我手上得一千之後比人買左

做爛市 明明5星咁難岀

連4星都唔出俾我
33LV仲著緊15LV裝

仲唔去課9800 10000石儲備

但普攻應該學邊招 定唔洗學
我第二格技揀左火 係咪火牆都要升？

有時有啲1000石係到做爛市

慢慢儲下啦～～

佢個community係咪虧虧地
開場post上去永遠會卡住開唔到

琴晚收咗幾個1000

33lv 4星 500石買幾件重點其實用住先係ok
可以買40lv

你地過547嗰陣幾多lv

有咁多錢升咩

入左幾粒,諗住自己算靚屬裝算

私人有bug 開街場

大約賣到幾多到

3000會唔會太高

無啦緊係 d錢要用黎升粒石 而家要二百五十萬先升到

去練第二隻人了

好似最低三千?

應該無人買我諗

63

有咩屬？

其實300蚊一個月同成本高佢幾十倍既PS4 game都係300蚊任玩黎比，其實佢算貴
100蚊內會比較合理

龍職？

打到邊度出龍職？

力技魔同埋全屬耐嗰粒呀 裝備左下角嗰粒

新手想知平原之後 下一關火裝第幾章先有得刷

4－2 應該

個支線長但幾好打 我全auto轉冇問題

同人協力刷緊10連 中途斷線
入返game 變返單機 但d箱本身有20幾個
得返0個

咁係咪即係無哂？ 但體又扣左

我45lv卡緊 又要升lv升到2046

有幾多關？ 係咪咩毛開頭果關？

82

又900幾reply要開新po

先做維京人必須

62姐

應該62
Cap好似80

姐係第一行果招普攻 會飛3粒波波出去

我連5-3-7都過唔到呀陰公
比個爛臭鏡頭玩死

賤巴!!!!!!!!!!!
震左啊部機!!!!!!!!!!!!!!

快到

火劍斧係唔係都有得玩轉 想試下

震震

龍職要第2隻人50LV先開得?

我有預感 然後發生了做咩事咁歐

射得未

發現4章易過3章，啲怪好似無咁濕鳩

Honey巴可以分享下防裝嗎？
我而家勁易死

又震呀！！！

我地八字夾

點解你地可以一日出幾十件公平咩

我呢12個鐘歐到傻左

做乜我地同一時間出5星

咁要睇埋咩裝先

再鬥快出下一件！！

D箱就算fail都係屬於你架喎

其實唔洗同人比
特別呢度d痴線佬
自己enjoy隻game去配點配技玩仲好

俾完石都係得4星

你今日去左邊！ 搵左你好耐 ！

你咩職

你地好似第3件喇喎

你夠係

5-5-5點撚樣打呀屌
有無main 死靈既巴打過左可以指點迷津
一入場就火球 走得切都比兵仔隊死
盾開完無敵 都係要照死

2炸

飛巴用石開左右下角啲關?

有無人打冰涯

我暫時日日都開100石搏下運氣

第3喇

佢地好似係同一場黎

弓火槍
諗住一路行一路射多重箭
成日行下行下個鏡頭就一直縮細
之後就撞落D怪到

訓教呀 7點幾先訓

一入去即開無敵 然後係咁放兵係右邊 清左d on9黑色追蹤波波法師 然後左邊半圓上下來回跑 然後一路放骨骨

早晨

50LV了 仲卡緊5-1

我都出左彩, 睇黎係夾時間

成班尋晚都可以推20幾頁
cls唔洗訓教架

火法第二職用咩好？

我5點訓11點起身打

一樣

岩岩唔係48LV咩 咁快50既

痴撚線

早

10連平原有一關經驗

重點係 ada巴 同 6cm巴清小怪我d骨骨打王 佢地真係清得好快

無左啲濕鳩死靈怪之後終於又可以企定定S

5:00瞓7:15起身返工到而家準備OT

有冇人可以教吓火斧點點技?

賤巴

痴線十場啲箱多到不得了

唔該哂巴打carry

cls

又一位

我防禦好普通wo

中左4星果個刺攻速腰帶等我一陣我set下拍賣先

我屌又唔啱用

但係唔殺隻濕鳩都係照放火球
而家53lv 夠唔夠做 定再升下lv先

ching留tg？有意收ac
無既就交流下

Again?

再黎個十？

你地打緊邊關

等等 我去一去拍賣所

原來手動夠打

萬巴消失左

死5

2:00am, 我瞓啦, 唔該哂

哩個真係哩隻game最垃圾嘅地形，極易卡